# Simplified Chinese translation for the gEDA libgedathon package.
# Copyright (C) 2017 Wiley E. Hill <wileyhill@gmail.com>
# This file is distributed under the same license as the libgedathon package.
# encoding: utf-8
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: libgedathon\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://bugs.launchpad.net/geda\n"
"POT-Creation-Date: 2019-06-01 21:18-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2017-12-11 01:03+0000\n"
"Last-Translator:  Wiley E. Hill <wileyhill@gmail.com>\n"
"Language-Team: gEDA developers <geda-dev@seul.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2010-02-14 12:56+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build Unknown)\n"

# Get or Set the default symbol for capacitors
# Huòqǔ huò shèzhì diànróngqì de mòrèn fúhào
#: libgedathon/include/functions.h:54
msgid "Get or Set the default symbol for capacitors\n"
msgstr "获取或设置电容器的默认符号\n"

# Get or Set the default symbol for electrolytic capacitors
# Huòqǔ huò shèzhì diànjiě diànróng de mòrèn fúhào
#: libgedathon/include/functions.h:55
msgid "Get or Set the default symbol for electrolytic capacitors\n"
msgstr "获取或设置电解电容的默认符号\n"

# Get or Set the default symbol for inductors
# Huòqǔ huò shèzhì diàngǎn de mòrèn fúhào
#: libgedathon/include/functions.h:56
msgid "Get or Set the default symbol for inductors\n"
msgstr "获取或设置电感的默认符号\n"

# Get or Set the default operational amplifier symbol
# Huòqǔ huò shèzhì mòrèn yùnsuàn fàngdàqì fúhào
#: libgedathon/include/functions.h:57
msgid "Get or Set the default operational amplifier symbol\n"
msgstr "获取或设置默认运算放大器符号\n"

# Get or Set the default symbol for resistors
# Huòqǔ huò shèzhì diànzǔ de mòrèn fúhào
#: libgedathon/include/functions.h:58
msgid "Get or Set the default symbol for resistors\n"
msgstr "获取或设置电阻的默认符号\n"

# Get or Set the default title block symbol
# Huòqǔ huò shèzhì mòrèn biāotí lán fúhào
#: libgedathon/include/functions.h:59
msgid "Get or Set the default titleblock symbol\n"
msgstr "获取或设置默认标题栏符号\n"

# Close all files and deinitialize the library
# Guānbì suǒyǒu wénjiàn bìng qǔxiāo chūshǐhuà kù
#: libgedathon/include/geda_module.h:53
msgid "Close all files and deinitialize the library."
msgstr "关闭所有文件并取消初始化库."

# Append a folder to the library search path
# Jiāng wénjiàn jiā fùjiā dào kù sōusuǒ lùjìng
#: libgedathon/include/geda_module.h:55
msgid "Append a folder to the library search path."
msgstr "将文件夹附加到库搜索路径."

# Creates a gafrc file in the current directory
# Zài dāngqián mùlù zhōng chuàngjiàn gafrc wénjiàn
#: libgedathon/include/geda_module.h:56
msgid "Creates a gafrc file in the current directory."
msgstr "在当前目录中创建gafrc文件."

# Retrieve list of all pages
# Jiǎnsuǒ suǒyǒu yèmiàn dì lièbiǎo
#: libgedathon/include/geda_module.h:59
msgid "Retrieve list of all pages."
msgstr "检索所有页面的列表."

# Get pointer to the active page
# Huòqǔ zhǐxiàng huódòng yèmiàn de zhǐzhē
#: libgedathon/include/geda_module.h:60
msgid "Get pointer to the active page."
msgstr "获取指向活动页面的指针."

# Set the active page
# Shèzhì huódòng yèmiàn
#: libgedathon/include/geda_module.h:61
msgid "Set the active page."
msgstr "设置活动页面."

# Returns true if page has been modified and not saved
# Rúguǒ yèmiàn yǐ bèi xiūgǎi dàn wèi bǎocún, zé fǎnhuí Zhēnzhèng
#: libgedathon/include/geda_module.h:62
msgid "Returns True if page has been modified and not saved."
msgstr "如果頁面已被修改但未保存，則返回真正."

# Set the active page and changes current directory
# Shèzhì huódòng yèmiàn bìng gēnggǎi dāngqián mùlù
#: libgedathon/include/geda_module.h:63
msgid "Set the active page and change the current directory."
msgstr "设置活动页面并更改当前目录."

# Open a page
# Dǎkāi yīgè yèmiàn
#: libgedathon/include/geda_module.h:64
msgid "Open a page."
msgstr "打开一个页面."

# Close page
# Guānbì yèmiàn
#: libgedathon/include/geda_module.h:65
msgid "Close page."
msgstr "关闭页面."

# Create a new empty page
# Chuàngjiàn yīgè xīn de kōng yèmiàn
#: libgedathon/include/geda_module.h:66
msgid "Create a new empty page."
msgstr "创建一个新的空页面."

# Rename a page changes the filename
# Zhòng mìngmíng yèmiàn huì gēnggǎi wénjiàn míng
#: libgedathon/include/geda_module.h:67
msgid "Rename a page changes the filename."
msgstr "重命名页面会更改文件名."

# Save the page by writing to storage
# Tōngguò xiě rù cúnchú lái bǎocún yèmiàn
#: libgedathon/include/geda_module.h:68
msgid "Save the page by writing to storage."
msgstr "通过写入存储来保存页面."

# Save the page using a new file name
# Shǐyòng xīn wénjiàn míng bǎocún yèmiàn
#: libgedathon/include/geda_module.h:69
msgid "Save the page using a new file name."
msgstr "使用新文件名保存页面."

# Save all opened pages to storage
# Jiāng suǒyǒu dǎkāi de yèmiàn bǎocún dào cúnchú
#: libgedathon/include/geda_module.h:70
msgid "Save all opened pages to storage."
msgstr "将所有打开的页面保存到存储."

# Returns true if object is a Geda container, otherwise false
# Rúguǒ Bīnyǔ shì Geda róngqì, zé fǎnhuí Zhēnzhèng, fǒuzé fǎnhuí Jiǎ
#: libgedathon/include/geda_module.h:73
msgid "Returns True if object is a GedaCapsule, otherwise False."
msgstr "如果宾语是Geda容器，则返回真正，否则返回假."

# Returns the rectangular boundaries of an object
# Fǎnhuí duìxiàng de jǔxíng biānjiè
#: libgedathon/include/geda_module.h:74
msgid "Returns the rectangular boundaries of an object."
msgstr "返回对象的矩形边界."

# Retrieve an object from a Geda container
# Cóng Geda róngqì zhōng jiǎnsuǒ duìxiàng
#: libgedathon/include/geda_module.h:75
msgid "Retrieve an object from a GedaCapsule."
msgstr "从Geda容器中检索对象."

# Retrieve all objects belonging to a page
# Jiǎnsuǒ shǔyú yèmiàn de suǒyǒu duìxiàng
#: libgedathon/include/geda_module.h:76
msgid "Retrieve all objects belonging to a page."
msgstr "Jiǎnsuǒ shǔyú yèmiàn de suǒyǒu duìxiàng."

# Add an object to a page or another object
# Jiāng duìxiàng tiānjiā dào yèmiàn huò qítā duìxiàng
#: libgedathon/include/geda_module.h:77
msgid "Add an object to a page or another object."
msgstr "将对象添加到页面或其他对象."

# Add multiple objects to a page or another object
# Jiāng duō gè duìxiàng tiānjiā dào yèmiàn huò lìng yīgè duìxiàng
#: libgedathon/include/geda_module.h:78
msgid "Add multiple objects to a page or another object."
msgstr "将多个对象添加到页面或另一个对象."

# Make a copy an object
# Fùzhì yì gè duìxiàng
#: libgedathon/include/geda_module.h:79
msgid "Make a copy an object."
msgstr "复制一个对象."

# Remove object from a page
# Cóng yèmiàn zhōng shānchú duìxiàng
#: libgedathon/include/geda_module.h:80
msgid "Remove object from a page."
msgstr "从页面中删除对象."

# Remove multiple objects from a page
# Cóng yèmiàn zhōng shānchú duō gè duìxiàng
#: libgedathon/include/geda_module.h:81
msgid "Remove multiple objects from a page."
msgstr "从页面中删除多个对象."

# Delete an object from a page
# Cóng yèmiàn zhōng shānchú duìxiàng
#: libgedathon/include/geda_module.h:83
msgid "Delete an object from a page."
msgstr "从页面中删除对象."

# Delete multiple objects from a page
# Cóng yèmiàn zhōng shānchú duō gè duìxiàng
#: libgedathon/include/geda_module.h:84
msgid "Delete multiple objects from a page."
msgstr "从页面中删除多个对象."

# Synchronize object with library
# Jiāng duìxiàng yǔ kù tóngbù
#: libgedathon/include/geda_module.h:85
msgid "Synchronize object with library."
msgstr "将对象与库同步."

# Create a new arc object
# Chuàngjiàn yīgè xīn de arc duìxiàng
#: libgedathon/include/geda_module.h:88
msgid "Create a new arc object."
msgstr "创建一个新的arc对象."

# Create a new box object
# Chuàngjiàn yīgè xīn de kuāng duìxiàng
#: libgedathon/include/geda_module.h:89
msgid "Create a new box object."
msgstr "創建一個新的框對象."

# Create a new bus object
# Chuàngjiàn yīgè xīn de zǒngxiàn duìxiàng
#: libgedathon/include/geda_module.h:90
msgid "Create a new bus object."
msgstr "创建一个新的总线对象."

# Create a new circle object
# Chuàngjiàn yīgè xīn de yuán xíng duìxiàng
#: libgedathon/include/geda_module.h:91
msgid "Create a new circle object."
msgstr "Stvoritʹ novyy ob'yekt kola."

# Create a new complex object
# Chuàngjiàn yīgè xīn de fùzá duìxiàng
#: libgedathon/include/geda_module.h:92
msgid "Create a new complex object."
msgstr "."

# Create a new line object
# Chuàngjiàn yīgè xīn de xiàn duìxiàng
#: libgedathon/include/geda_module.h:93
msgid "Create a new line object."
msgstr "创建一个新的线对象."

# Create a new net object
# Chuàngjiàn yīgè xīn de wǎngluò duìxiàng
#: libgedathon/include/geda_module.h:94
msgid "Create a new net object."
msgstr "创建一个新的网络对象."

# Create a new path object
# Chuàngjiàn yīgè xīn de lùjìng duìxiàng
#: libgedathon/include/geda_module.h:95
msgid "Create a new path object."
msgstr "创建一个新的路径对象."

# Create a new picture object
# Chuàngjiàn yīgè xīn de túpiàn duìxiàng
#: libgedathon/include/geda_module.h:96
msgid "Create a new picture object."
msgstr "创建一个新的图片对象."

# Create a new pin object
# Chuàngjiàn yīgè xīn de pin duìxiàng
#: libgedathon/include/geda_module.h:97
msgid "Create a new pin object."
msgstr "创建一个新的pin对象."

# Create a new text object
# Chuàngjiàn yīgè xīn de wénběn duìxiàng
#: libgedathon/include/geda_module.h:98
msgid "Create a new text object."
msgstr "创建一个新的文本对象"

# Create a new attribute object
# Chuàngjiàn yīgè xīn de shǔxìng duìxiàng
#: libgedathon/include/geda_module.h:99
msgid "Create a new attribute object."
msgstr "创建一个新的属性对象."

# New object type syntax
# Xīn duìxiàng lèixíng yǔfǎ
#: libgedathon/include/geda_module.h:102
msgid "New object type syntax"
msgstr "新对象类型语法"

# The object name; Duìxiàng míngchēng
#: libgedathon/include/geda_module.h:103
msgid "The object name"
msgstr "对象名称"

# Add an attribute object to this object
# Jiāng shǔxìng duìxiàng tiānjiā dào cǐ duìxiàng
#: libgedathon/include/geda_module.h:104
msgid "Add an attribute object to this object"
msgstr "将属性对象添加到此对象"

# Copy the object; Fùzhì duìxiàng
#: libgedathon/include/geda_module.h:105
msgid "Copy the object"
msgstr "复制对象"

# Rotate the object; Xuánzhuǎn duìxiàng
#: libgedathon/include/geda_module.h:106
msgid "Rotate the object"
msgstr "旋转对象"

# Select this Object; Xuǎnzé cǐ duìxiàng
#: libgedathon/include/geda_module.h:107
msgid "Select this Object"
msgstr "选择此对象"

# Unselect this Object; Qǔxiāo xuǎnzé cǐ duìxiàng
#: libgedathon/include/geda_module.h:108
msgid "Unselect this Object"
msgstr "取消选择此对象"

# Returns the length of a linear object
# Fǎnhuí xiànxìng duìxiàng de chángdù
#: libgedathon/include/geda_module.h:117
msgid "Returns the length of a linear object."
msgstr "返回线性对象的长度."

# File Name of this Page; Běn yè de wénjiàn míng
#: libgedathon/include/geda_module.h:120
msgid "File Name of this Page."
msgstr "本页的文件名."

# String describing a geometric element
# Miáoshù jǐhé yuánsù de zìfú chuàn
#: libgedathon/include/geda_module.h:123
msgid "String describing a geometric element"
msgstr "描述几何元素的字符串"

# Retrieve a specific attribute object
# Jiǎnsuǒ tèdìng de shǔxìng duìxiàng
#: libgedathon/include/geda_module.h:126
msgid "Retrieve a specific attribute Object"
msgstr "检索特定的属性对象"

# Retrieve list of associated attribute objects
# Jiǎnsuǒ guānlián de shǔxìng duìxiàng dì lièbiǎo
#: libgedathon/include/geda_module.h:127
msgid "Retrieve list of associated attribute Objects"
msgstr "检索关联的属性对象的列表"

# Set the value of a specified attribute object
# Shèzhì zhǐdìng shǔxìng duìxiàng de zhí
#: libgedathon/include/geda_module.h:128
msgid "Set the value of a specified attribute Object"
msgstr "设置指定属性对象的值"

# Refresh objects attributes; Shuāxīn duìxiàng shǔxìng
#: libgedathon/include/geda_module.h:129
msgid "Refresh Objects attributes"
msgstr "刷新对象属性"

# Retrieve all objects connected to specific object
# Jiǎnsuǒ liánjiē dào tèdìng duìxiàng de suǒyǒu duìxiàng
#: libgedathon/include/geda_module.h:132
msgid "Retrieve all objects connected to specific Object"
msgstr "检索连接到特定对象的所有对象"

# Retrieve list of points for junction for specified objects
# Jiǎnsuǒ zhǐdìng duìxiàng de liánjié diǎn dì lièbiǎo
#: libgedathon/include/geda_module.h:133
msgid "Retrieve list of points for junction for specified Objects"
msgstr "检索指定对象的联结点的列表"

# Retrieve list of points of unconnected nodes for specified objects
# Jiǎnsuǒ zhǐdìng duìxiàng de wèi liánjiē jiédiǎn dì lièbiǎo
#: libgedathon/include/geda_module.h:134
msgid "Retrieve list of points of unconnected nodes for specified Objects"
msgstr "检索指定对象的未连接节点的列表"

# Type error, ignoring invalid optional parameter 5
# Shūrù cuòwù, hūlüè wúxiào de kě xuǎn cānshù 5
#: libgedathon/module/functions.c:164
#, c-format
msgid "Type error, ignoring invalid optional parameter 5\n"
msgstr "输入错误，忽略无效的可选参数5\n"

# get; Dédào
#: libgedathon/module/functions.c:400
msgid "get"
msgstr "得到"

# or set; Huò shèdìng
#: libgedathon/module/functions.c:401
msgid "or set"
msgstr "或设定"

# An error occurred; Fāshēng cuòwù
#: libgedathon/module/functions.c:415
msgid "An error occurred"
msgstr "发生错误"

# object was not created; Duìxiàng wèi chuàngjiàn
#: libgedathon/module/functions.c:416
msgid "object was not created"
msgstr "对象未创建"

# Arc; Hú
#: libgedathon/module/functions.c:783
msgid "Arc"
msgstr "弧"

# Text Attribute; Wénzì shǔxìng
#: libgedathon/module/functions.c:887
msgid "Text Attribute"
msgstr "文字属性"

# Box; Kuāng
#: libgedathon/module/functions.c:949
msgid "Box"
msgstr "框"

# Bus => cable; Diànlǎn
#: libgedathon/module/functions.c:1018
msgid "Bus"
msgstr "电缆"

# Circle; Quān
#: libgedathon/module/functions.c:1227
msgid "Circle"
msgstr "圈"

# Line; Xiàn
#: libgedathon/module/functions.c:1447
msgid "Line"
msgstr "线"

# Net; Jìng
#: libgedathon/module/functions.c:1512
msgid "Net"
msgstr "净"

# Path; Lùjìng
#: libgedathon/module/functions.c:1662
msgid "Path"
msgstr "路径"

# Pin; Xiāo
#: libgedathon/module/functions.c:1879
msgid "Pin"
msgstr "销"

# Text; Wénběn
#: libgedathon/module/functions.c:2114
msgid "Text"
msgstr "文本"

#: libgedathon/module/objects/geda_py_arc.c:110
msgid "Error initializing new Arc object"
msgstr ""

#: libgedathon/module/objects/geda_py_arc.c:188
#: libgedathon/module/objects/geda_py_box.c:204
#: libgedathon/module/objects/geda_py_bus.c:182
#: libgedathon/module/objects/geda_py_circle.c:201
#: libgedathon/module/objects/geda_py_complex.c:166
#: libgedathon/module/objects/geda_py_line.c:175
#: libgedathon/module/objects/geda_py_net.c:176
#: libgedathon/module/objects/geda_py_path.c:210
#: libgedathon/module/objects/geda_py_picture.c:176
#: libgedathon/module/objects/geda_py_pin.c:230
#: libgedathon/module/objects/geda_py_text.c:235
#, c-format
msgid "Cannot delete the %s attribute"
msgstr ""

#: libgedathon/module/objects/geda_py_arc.c:213
#: libgedathon/module/objects/geda_py_box.c:227
#: libgedathon/module/objects/geda_py_bus.c:202
#: libgedathon/module/objects/geda_py_circle.c:224
#, c-format
msgid "The %s attribute must be an integer value"
msgstr ""

#: libgedathon/module/objects/geda_py_arc.c:229
#: libgedathon/module/objects/geda_py_box.c:243
#: libgedathon/module/objects/geda_py_bus.c:218
#: libgedathon/module/objects/geda_py_circle.c:240
msgid "Python int too large to convert to C int"
msgstr ""

# Creates an Arc object extension type
# Chuàngjiàn hú duìxiàng kuòzhǎn lèixíng
#: libgedathon/module/objects/geda_py_arc.c:323
msgid "Creates an Arc object extension type."
msgstr "创建弧对象扩展类型."

#: libgedathon/module/objects/geda_py_box.c:117
msgid "Error initializing new Box object"
msgstr ""

# Create a new box object
# Chuàngjiàn yīgè kuāng duìxiàng lèixíng
#: libgedathon/module/objects/geda_py_box.c:337
msgid "Creates a Box object type."
msgstr "创建一个框对象类型."

#: libgedathon/module/objects/geda_py_bus.c:113
msgid "Error initializing new Bus object"
msgstr ""

#: libgedathon/module/objects/geda_py_bus.c:265
msgid "The bus name attribute value must be a string"
msgstr ""

# Creates a Bus object type
# Chuàngjiàn zǒngxiàn duìxiàng lèixíng
#: libgedathon/module/objects/geda_py_bus.c:348
msgid "Creates a Bus object type."
msgstr "创建总线对象类型."

# Error initializing new Circle object
# Chūshǐhuà xīn Circle duìxiàng shí chūcuò
#: libgedathon/module/objects/geda_py_circle.c:116
msgid "Error initializing new Circle object"
msgstr "初始化新Circle对象时出错"

# Creates a Circle object type
# Chuàngjiàn yuán duìxiàng lèixíng
#: libgedathon/module/objects/geda_py_circle.c:341
msgid "Creates a Circle object type."
msgstr "创建圆对象类型."
